塔羅jj入，本身就代表死神可以點

好迷茫
啲牌搞到好亂

駁唔到要留粒膠？

你碌鳩就駁唔到

幾時拜埋耶神